80歲的你,有什麼意見給70步歲的人?

甲一院社未必好，搵私人好d

有老人痴呆可以拎傷殘金

不要再上連登了！

早點死更好

到你80歲黎搵我 我俾100萬你

係天堂留個位

唔好結婚唔好生仔。。。。

好彩有生仔女
仔女好生性
個個月入50K
個個俾家用
算係咁啦

我個仔發咗達，突然由蘇屋村搬咗去渣甸山皇第複式單位
大家記住生多啲仔

走個陣拎多張被，下面好凍

有冇八十歲人上連登?

住老人院會中武肺
返屋企r仔女孫住就最好

行到70步既時候, 應該都係得1歲鬆d

要分開多8個post 先寫得哂80年既建議